法唔法國宜加肥絲民意開始逆轉

連登仔
今天的我打倒昨天的我
之前屌到人落地獄 宜家又開始送人上神枱
：佢講得啱喎
：佢推粵入文喎

宜加=IKEA

你唔問關法國咩事

真係關法國事因為

法國IKEA網黎
法國仆街呢一代連登仔真係好撚蠢

e+

上你老母張神枱咩，左光斗都唔撚識，中學都唔知畢左業未，返鄉下執牛屎算撚數啦

肥絲可唔可以教我粵拼

因為反佢班人已經block左佢囉傻鳩

分右手未先？